在1205年，小麥的價格是每蒲式耳12便士，這是很便宜的，因為在此之前有好幾年的饑荒。 《肖威爾伯明翰詞典》|托馬斯·t·哈曼和沃爾特·肖威爾 
 海軍上將上了船，我們兩人一起試著估計一下新形勢，以便調整自己。 加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓 
 你能給我一份你給春米先生的報告或與此有關的東西嗎? 理查德·特里維西克的生平，卷二(2)|弗朗西斯·特里維西克 
 的確，逆權索償人不能對其丈夫的土地授予任何會妨礙其權利的所有權。 普特南為外行人寫的簡易法律書|阿爾伯特·西德尼·博爾斯 
 而一項特定行為的許可必須包含任何必要的行為。 普特南為外行人寫的簡易法律書|阿爾伯特·西德尼·博爾斯